做人冇公關係會輸，要贏民心

忠言逆耳，但真係唔忍心民心向背。
深黃(如連登)、深藍唔係戰場，重點係點得到淺黃、中間、淺藍嘅民心，而答案好簡單，搶佔道德高地。

之前因爲有黑警612射頭、烈士犧牲、721元朗警鄉黑合流等醜事，令民心支持。再加上林鄭火上加油，令形勢大好。但呢個星期，運動已產生微妙變化。

警署被襲火燒、粗口辱罵淺藍、塞交通令中間派不便等，都會令對方站在道德高地，指責示威者。

要贏民心，必須示弱！係，你冇睇錯。要比大家知雞蛋點樣被高牆壓迫。所以，和理非係時候進場，第二階段開始。

1. 集中返去五大訴求，等大家知道林鄭冇回應，唔好shift focus
2. 做好公關，對準淺黃至淺藍市民。唔係示威，而係示弱！之前的道歉運動，跪地求罷工，還他們青春的口號都非常有力。
3. 搶佔道德高地，開每日記者會，請受傷市民、各行各業分享心聲。今日7區集會的故事分享，十分感動。要令大家知道政府濫權濫捕的情況。
4. 以文宣取代勇武（至少2星期，與民休息）集中指出政府喺經濟、民生問題如何不濟。令大家明白，有民主政制、社會公義，先會有更好經濟民生發展。

肺腑之言，希望前線考慮一下。

利伸：和理非，但永不割席。只係想令更多人支持大家

自推10連

推

推呀

PUSH

推到前線見到

Push

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

搞返清楚封路既目的

形象工程
1。文宣
2。街頭連儂
3。傳單
4。自發清潔
5。自發整理街道
6。街頭演講
7。和平遊行
⋯⋯

RP係好重要！

我多謝前線，但和理非唔應該示弱！

做人無公關 食屎嫁啦

我有時覺得唔知係連登仔 定係香港人啦
真係好撚蠢,唔識講下大話
好似有個潔癖咁

成個活動唯一贏既可能
就係打民生同經濟牌

點打?就係罷工
點罷?不合作運動令到市民反感

但事實有更好既野可以利用
就係警黑合作

今日黑社會又出黎斬啦
你用呢點做文宣
聽日後日即刻無人返工 無人敢開鋪啦
唔驚比人斬呀?
但一堆人又會出黎,話FC,話係流,屌.
依家要人罷工呀,呢一招借力打力,
唔係我地做醜人,可以擺政府上台
點解?因為警黑合作囉,因為黑警唔拉黑社會
因為政府唔做野
市民自然會屌黑警會屌政府架啦
但香港人連小小既大話都唔敢講
更何況呢個唔係大話,而係真係有呢個可能

香港人要贏,係要識得用唔同既戰術,
唔係下下勇武送頭
其實有好多步棋可以行,政治野一定要玩呢D技巧
唔係盲目講真話就會令到香港人知道真相
而係要引導一班港豬去諗個真相

是實上不合作運動係消耗緊自己人既民意. 對成個運動幫助唔大.
一日半日, 自己人當然冇問題, 唔同路既只會更憎你.
今日周圍都係啲呀叔講, 你表達意見冇問題, 你唔好攪交通嘛..
如果攪交通係有用, 我覺得應該去攪, 但似乎真係冇乜用.
而罷工, 真係唔可以逼人罷. 於事無補.
反而個個星期係7區唔同地方申請不反對通知書, 佢總唔可以區區都唔批, 到時先吹雞集中去一個地方, 咁就名正言順. 集會完左, 前線打游擊都點到即止, 咁就冇咁多料比人做.

不如真心諗下想做到乜
1. 等警隊疲於奔命, 犯大錯, keep民意支持
2. 癱瘓香港, 大家一鑊熟 (一定冇民意)
3. 同警察硬碰硬, 不理傷亡
4. 打持久戰, keep住daily headline都係 protest

而家係以上四樣都做緊.. 係好矛盾的.

變陣，要普選一定要同嗰幾十高官講，嗰千幾個選委講，用對警方既力道，和平地同佢地表達市民訴求。

所以和理非勇武要同時進行

所以咪要喺黑警乜撚事都冇嘅階段做文宣囉

其實好多人唔係針對反擊警察
而係覺得玩火係冇必要同埋易失控
無論你燒警署燒宿舍好
最後你係搵消防執手尾
一個唔覺意一陣怪風燒著附近垃圾站 更加一發不可收拾
你玩火牛沖擊 警察甚至可以名正言順開真槍

咁高風險的放火 佢又唔會令你爭取到d乜
唔及你地打遊擊 不停塗鴉及集會 話比大家知點解我地要行出黎 爭取的五大訴求係乜

請諗清楚你地想要咩效果 先決定你應唔應該放火

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

可以掉臭雞蛋, 可以噴, 但唔好掟磚.
又唔係想掟死差人, 唔失手就掟爛玻璃, 呀公埋單, 失手就掟死差人, 200萬+1 一齊同你埋呢張單.

記住有差人著黑衫做野, 你諗下佢地著黑衫會做乜野.

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

推 唔可以比政府出黎扮野

林鄭記者會將香港亂局推俾示威者
而家應該我地將個波推返俾佢

七一呢？衝立會講過啲咩

要贏民心唔係示弱

係打輿論

比人斬呀！唔夠弱呀？

要成立番個公關group 組織文宣

我地和理非要幫手做公關
等於犬隊派啲傳媒聯絡扮好人一樣，佢地後面防暴一路鳩叫，前面就派傳媒聯絡扮理性，俾好說話cam man收音

完全同意

更加同意,荃灣北角單嘢要煲大

遍地開花，到街坊上場喇

支持手足

衝立會個文宣都係示弱
一百萬人、二百萬人遊行你唔理
5條人命你唔理
一塊玻璃你咁大反應？

仲有嗰啲義士用死士方式諗法去抗爭
其實都係示弱嘅一種
打到同情牌

同情牌最易打，但而家無資源俾文宣打

推
宜家開始要鬥智
長時間嘅示威遊行 暴力 催淚彈etc嘅野都冇效果
要諗下我地想要乜嘢結果黎決定行動
今日罷工罷交通、燒火，搞到好多人覺得示威者「失控」、「好暴力」，將五大訴求嘅焦點完全轉移
如果再係咁落去我地會輸

我唔反對，但有好多野本身無衝突，係可以並行

借朋友acc
第一次留言
唔好見到p牌即block

斬人呀

無文宣，就無黃大仙街坊，沒天水圍街坊！

你講既野我絕對認同，不過正如出面講緊民間記者會一樣，我地照樣可以捉住我地認為有效既點發大黎講。要贏民心就要贏輿論，要贏輿論係靠每一個人把口同隻手加個鍵盤。

倒不如…

建議］ p牌正負評顯示

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

當大家決定要去佔路、不合作運動的時候，已經唔會佔到道德高地

唔好自亂陣腳

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各自努力

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

每個夜深，左膠post、三毛post、民意post，又全面進場

連不合作運動都消耗民意，無野下話?????

不如又200萬人和平上街遊行啦? 一定有用

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

不如號召返200萬人和平上街啦，一定集到民意

唔覺得失左民心，係你地呢d「失民心撚」係度大大聲話失民心去影響風向

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

係... 我身邊佔8成以上係中間派. 當中9成以上反對不合作運動. 只係見細路又苦行又道歉, 忍落來只係擰頭唔出聲.

講得好啱

勇武巴絲我明白你哋想快啲強攻，但請俾文宣幫忙加持，繼續要令游離分子認同武力之必要

用呢幾日對警方既力度呀，不傷人就可以啦

去到呢個地埗， 要醒的都醒哂啦
班狗日日助攻，政府都未驚失左中間派民意啦

有鳩用，現在開口就時代革命，我睇怕好快又會好似雨傘咁樣收場

搵到同路人啦！我都有咁既感覺，要持久，一定要做好公關，而家既運動靠民心返黎，我地不會作同時都可以比市民見到我地係無得揀，特別係警隊做咁多on9野，我都有出post，不過無人理

林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

新鮮事實，啱啱食飯答電梯，一句致命。
"咁佢地而家咪仲衰過啲差佬？差佬都冇XXXXX"

唔好再當聽唔到。唔係潑冷水，上得來多係支持既，中間派一退出就玩完。

支持

推，今朝做得非常好！

搶佔道德高地，開每日記者會，請受傷市民、各行各業分享心聲。今日7區集會的故事分享，十分感動。要令大家知道政府濫權濫捕的情況。

push

幫前線解圍